我做ptbf 自己開價唔好做爛市

我先 三萬

你比我？

當然係你比我

瘋狂插爆你個

三千萬！diu唔diu

30$ PM

30晚餐都要60啦
比個正常嘅價位黎得嘛
小處男正式開價拍賣~